Google翻譯再染紅 光復香港時代革命變咗恢復香港

其實都唔係第一次 但使唔使做到咁出面

我見Google翻譯係特登為其中最具標誌性嘅兩句嘢專門set定為 Recovery of Hong Kong 但後面革命嘅意思完全冇咗

唔知外國人攞中文翻譯嗰陣見到會唔會誤會 有冇方法可以搞番正佢

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要29000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

DKLMCH

google入到中國 賺到錢未？

其實google translate有個改善功能，越多人用就會改左個翻譯，所以近黎越來越多支那詞攪到個翻譯狗屁不通，好似粉絲會譯左fan而譯唔到vermicelli

我地定好一個翻譯之後個個去用改善翻譯個功能就可以改翻正佢